求介紹良心美容院

廿幾歲人都未試過做facial
睇咗條片話想暗瘡斷尾就一定要去做針清
有冇絲打有美容院介紹
手勢好唔留疤呢啲基本要求 唔會hard sell 更好
Thanks

Long ching beauty ，做咗兩年0 hardsell

佢最近個post係2016年

Skin and beam
無做過facial 淨係去微整

睇醫生算啦

北角黃店

搵錯page?個個月都有更新喎

我都係做開呢間

間野同另一個page屈gphone 唔探手足道歉未

唔出名但真係有心幫你搞返靚啲皮膚
可以單次收費又唔會hard sell

Y’sis Beauty
我都係朋友介紹 0 sell
不過大前提係你要好忍得痛
自問都叫忍得下痛但上親去都痛到就快死
針清完要爛一個星期面之後就成面滑番